政府大量用暴動罪告示威者,場運動亦即刻謝哂

已經好肯定政府對付示威者力度升級,而且會繼續強硬落去
而場運亦好可能因為無法升級及怕高刑期監禁而失敗告終

係唔係都告暴動 點解仲唔真暴動?

謝你老母
咪係度宣揚失敗主義

其實我見到你係三毛就追蹤左你
每個post都幫你負皮

專業三毛 扮和理非高級手段 有興趣可以起底
已follow你for即刻負皮
各位放低負皮離開即可，切勿回覆。

俾你地話五毛都係咁講架喇
我只係對未來作出客觀預測

咁琴日三個警署俾人圍。三毛。

又block一隻。

我盡人事就得
你地唔信就算喇

好，唔該晒
你可以收皮了

#147880

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

香港人太善良，但唔知仲可以善良幾耐

盡人事都係得三毛嫁咋支那豬
番三和老老實實搵工啦

你地做唔到就唔好講到咁大

一毛P牌仔

大叔米你肯收皮未 上開個啲都知你係五毛

謝你老母 收皮啦